.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Shrink:

Уменьшить (`Shrink <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=284>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение
- полиморф

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 готовое существо

**Продолжительность**: 5 минут

----------

Вы деформируете пространство, чтобы сделать существо меньше.
Цель уменьшается до крошечного размера.
Ее снаряжение уменьшается вместе с ней, но возвращается к оригинальному размеру если снято.
Досягаемость существа становится 0 футов.
Это заклинание не действует на крошечных существ.

----------

**Усиление (6-й)**: Заклинание может использовано на 10 существ.





.. include:: /helpers/actions.rst